c朗美斯屈機嘅地方喺邊?

點解佢地可以喺自己嘅位置上踢到世界頭一二
佢地係咩方面做到啲其他一流球員做唔到嘅野

咪又係靠沙維小白

差不多10年高水準表現
好多球員都做唔到

靠友賽插水

有速度 跑得快

利申 冇睇波 純鳩up

marketing

美斯重心低 盤球痴腳 速度變速轉向都好快
稍為高小小既球員mark佢都好難
而且好多少要兩個人以上mark佢
令隊友有更多空位走動
你行近佢就傳 你防佢傳 佢就自己走或者遠射

1出世岩地方
2改左個好名

高d個個靠生得靚仔
同埋有鬥心

美斯球感
牙朗走位

都唔止10年

出道無耐就勁到宜家
美欺啲盤扭史上最佳
C7夠勤力夠鬥心
同埋大家既存在令到有對手爭都係一樣好重要既事

小花吹大左
阿辛斯奧屌打佢
C朗真係歷史第一，球會同國家隊都carry成隊垃圾隊友

講扭波isco勁過小花啦

屌你假膠不了

歷史球王FAKE人勁D喎

C朗fake人不嬲勁

Fake埋自然

呢句又真

熄左燈都入到波，算唔算球感？
美斯而家技術都相當全面，有大局觀，乜都識咁制
阿朗相對冇咁playmaker, 但係走位入攝埋門認真痴線

一個有球(on the ball)球王，一個無球(off the ball)球王。

美欺散步唔會比人插

召喚Xavi_Alonso 屌撚爆你屎眼

佢返緊工好忙

秒

美斯 屈天份
C朗 屈 努力

小花屈隊友
C朗屈實力

冇大傷

試下出世係香港.
幾有鬥心 都無用.

為左儘量避免爭執呢個問題 所以已經講左喺佢地嘅位置上

好多人都跑得好快架

因為踢西甲

no look都PASS到咪球感囉

努力練到成身雞肉

咪又係靠插水

放工了

rubbish

yes

屌曬你地老母

啲fans好撚煩

十年全盛

美斯屈球技,牙朗屈marketing公關

consistency 你試問有邊幾個球員好似佢地咁keep到咁多年高峰

入球都有得屈公關

小花迷係咁低質

你想屌佢地老豆先岩

講得最好係今次

上面啲假膠收聲啦
成日引戰
屈機10年都係高水平
有佢哋嘅隊伍佢兩個都會好亮眼
係我心入面兩個都咁勁
美斯就盤球屈機同變速快
牙朗就屈速(近兩年屈唔到 )
同埋佢係球場上個種好勝心好畀人睇到

假設咁問一問
如果係c朗出身巴塞 美斯出身曼聯
球員生涯會有咩唔同

btw 我發現大家都好似唔太講到c朗先天上有咩優勢 好似都係努力同爭勝心咁